D醜樣毒男發情真係好恐怖

成日想交配

又唔照鏡望下自己個死樣

以為花錢買衫放晒上身就溝死女？

戇鳩

最癲係以為夠勇表白就會成功

大佬呀

你死埋一二便打J啦

呢個真 sorry 囉

我照鏡嗰時都覺得自己好嘔心 成日都覺得俾我gup嘅男仔好可憐

啱呀

利申：160cm 80kg 死毒撚

次次照鏡都會打冷震

醜樣毒撚最叻就係葡萄靚仔

成撚日起d女面前中傷d靚仔

你咪戇鳩啦

你點中傷都改變唔到你個柒樣嫁啦

咪以為一味煩住個女仔就會溝到人啦毒撚

葡萄樓豬

煩住d女以為係誠意

大佬呀

靚仔既專一同你毒撚既專一唔撚同嫁

又成日中傷囡囡身邊既靚仔

好乞人憎

尤其是果d自以為靚仔既四眼毒撚

你地明白發生乜事未？

毒撚呀，毒留家中打J啦

特別姿整

成日刷存在感

只會越攪越柒

覺得自己唔毒既毒撚最嘔心

對唔著囉

好同意
所以好耐冇買衫
反正型仔點著都係咁型

sor囉 我醜樣毒影響到你

係

以為自己個樣歸納係靚仔

姿整打扮刷存在感

起女神前面成日扮相遇

期待有日愛情降臨

做盡一切靚仔會做既事好自信咁生活

但係就永遠唔識照下鏡

有d痴線到照左鏡都發覺唔到自己樣衰

對唔住囉

毒撚最叻中傷靚仔

話人花心

用排除法完完全全排除目標囡囡身邊所有仔

就天真以為條女會愛上佢

肥仔都係 一團肥肉唔知想點

樣衰係原罪
毒撚發情好恐怖
靚仔就齋企都令到啲女發情

唔想好似你咁叫平雞

我都覺

見過d有自信既樣衰毒撚思想勁有問題

好痴線

我靚仔都成日發情想屌閪，咪又係冇人俾我屌

你就係自以為靚仔既樣衰毒撚

樣衰毒撚話自己專一根本就係佢地冇花心嘅本錢
得罪講句就算俾佢地溝到女咪又係會想一腳踏兩船
係第二條女面前呻自己條女點點點衰 又借啲易flirt人 但又扮專一個好鐘意條女

毒撚另一恐怖之處係強恐ff能力

對唔住

總之你溝唔到，唔比你溝既就係雞

醜樣其實無問題，唔係個個都咁注重顏值
反而好多時係陣毒味，陣味攻埋黎真係唔掂

sor

你陣蝗味都好重
樣咪樣囉
顏咩值

幾錢Q？

165cm 98kg 肥仔表示認同

對不起

Sorry

作為一個毒撚

最緊要知道自己係一個毒撚

唔好以為自己周圍yo人就唔係毒撚

你只係一個令人覺得煩嘅毒撚

安份守己啦

利申 以上係同我自己講嘅

認同

知錯了

可唔可以俾下啲機會我呀

對唔住
我以為唔會

扮咩

同意

Sorry啊 樓主
情不自禁發咗情

幾時開始毒撚都夠膽係連登開post啦？

隔住個mon都聞到樓主陣酸縮味

中晒

個個post都見到你個死gay佬

對唔住囉
其實我覺得自己生存都已經係種罪

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

樓主又醜又毒溝唔到女
所以上黎開po屌毒撚？

agger
冷靜D照下鏡
睇下我自己個樣
同埋睇下我自己本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成 會天下大亂
世上總要有我D咁既廢人 ...

毒撚搵人又話唔要面 自己一個又話無社交能力
真係一條唔易走嘅路 仲要面對偽毒同MK仔追擊
你估個樣生成咁係有得揀咩？想脫毒同人溝通交流又要俾人喺連登批鬥
PS 對唔住囉

對唔住囉 我樣衰毒撚

對唔住啊
我都係想識個女仔姐

樓豬對唔住

樓主係咪一直都講緊自己就係其中一個樣衰毒撚

希望樓主為民除害

啲毒撚最煩係
有時未必係樣問題
意識唔到自己社交有問題
就覺得其他人杯鳩自己
自己跟住就要憎恨全世界

冇自知之明 又要Blame其他人

D毒撚好鐘意wtsapp 人講一大段野 連續幾句
好心留意番啦 人地每次回你幾隻字 再衰d就得個😂
仲要係咁講自己d野 例如： 我以前hurt 過一個女仔好深 所以我一定唔會再俾塐戈女朋友傷心 一定會好好寵壞佢

收皮啦四眼廚房仔 你知唔知你所謂女神有男朋友 仲同我share 你d wtsapp 仲一齊恥笑呀

依d就係坊間嘅 佐助型毒撚

毒撚最大問題係成撚日自我感覺良好 ff自己係中上男神
冇女理佢地就剩係識鬧人係雞係公廁 又唔諗下公廁都冇佢地份

屌你老母
Sorry
屌你老母呀！！！

sor lo
柒都得罪你

唔知個四眼房廚房仔睇唔睇到呢段野呢

唔知個四眼廚房仔睇唔睇到呢段野呢

對不起我錯了

無資格溝女

Lm 時常警剔自己唔好亂黎

Sorry囉 對唔住囉 唔好意思囉 屌你

真係好慘 啲以為自己好靚仔既毒撚喺到靠貶低人地黎攞自身價值
睇到都覺得可憐